［失物尋主］西鐵綫 外套 牧羊少年咖啡館紙袋

23：30 往屯門西鐵綫，天水圍至兆康站左右發現
牧羊少年咖啡室館紙袋，米白外套＋淺灰上身衫
交左去屯門客戶服務站

推